折疊單車推薦

有無d 抵買，容易維修，輕身嘅折疊單車介紹？
我睇中咗 tilt 100

dahon 060

Dahon 060

有無咁好先..... 好似不二之選？
我都係買返tilt 100 玩一年都抵

咁你咪撚問啦
on99 咁

幾好夠平
買啦

060至少有波段
二手大把有改添
上fb望下啦, 依加二手市夠爛好易汁平Dahon